% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}  % pacchetto per la gestione dei margini

%\definecolor{supercolor}{RGB}{3,39,36}
\usepackage{latexsym}

\usepackage[italian, english
			]{babel}
\usepackage[hang,
			small,
			labelfont=bf,
			up,
			textfont=it,
			]{caption}
%FONT DA CAMBIARE
\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\usepackage{hyperref}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[BoldFont=Fira Sans SemiBold,Mapping=tex-text]{Fira Sans Light}
\setsansfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{Sora-Light}
\setmonofont[]{Source Code Pro}

%\newfontfamily{\svolk}{Bricolage Grotesque ExtraBold}

%\linespread{1.01}

\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\Roman{subsection}} % Roman numerals for subsections
\renewcommand{\thefootnote}{\textasteriskcentered}

% Impostazione dei margini
\geometry{
  a4paper,
  total={170mm,257mm},
  left=20mm,
  top=20mm,
}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
%PROVARE SENZA CENTERING
%\centering
%\maketitle
\noindent
\textit{SMERM - Scuola di Musica Elettronica di Roma}\\
\vspace{-1cm}
\section*{{\fontsize{24}{18}\fontspec{Bricolage Grotesque}\textit{INFINITI POSSIBILI}}}

Conservatorio di Musica Santa Cecilia\\ Via dei Greci, 18, Roma\\
1 marzo 2024, 17:30 \\
- Sala Accademica -

\vspace{-0.5cm}
\section*{Comunicato}

%La Scuola Romana di Musica Elettronica nella persona di Nicola Bernardini presenta il concerto \\ INFINITI POSSIBILI \\

\small{\input{intro.tex}}
\vspace{-0.5cm}
\section*{Programmazione}

\subsection*{\textit{Ante Concerto} }
Installazione \textbf{\textit{Waste Kompost Radio}}\\
di Luca Spanedda e Dario Sanfilippo e commissionata da Daniela Allocca e Alan Alpenfelt\\ aprirà le porte della sala accademica un quarto d'ora prima dell'inizio del concerto.

\subsection*{Concerto}
\vspace{-0.2cm}
Regia del suono: Giulio Romano De Mattia, Davide Tedesco \vspace{6pt}\\
Franco Evangelisti - \textbf{\textit{Incontri di Fasce Sonore}} (acusmatico) \vspace{6pt} \\
Alessandro Malcangi - \textbf{\textit{Mutazioni in Clessidra}} \\Alessandro Malcangi, strumenti\\Davide Tedesco, regia del suono\vspace{6pt} \\ 
Filippo Fossà - \textbf{\textit{La Scogliera*}} (acusmatico)\vspace{6pt} \\  Francesco Ferracuti - \textbf{\textit{Studio bicamerale No1*}}\\Francesco Ferracuti, live electronics\\Alessandro Malcangi, flauto\vspace{6pt} 
\\Francesco Vesprini - \textbf{\textit{Symphono*}} (acusmatico) \vspace{6pt}\\ 
Davide Tedesco - \textbf{\textit{Studio sul Corpo d'Ombra \#1*}} \\Elena D'Alò, flauto basso\\Davide Tedesco, live electronics \vspace{6pt} \\ 
Giulio Romano De Mattia - \textbf{\textit{AEDI - Transience*}} \\Alice Cortegiani, clarinetto basso\\Giulio Romano De Mattia, regia del suono \vspace{6pt} \\  
Giovanni Michelangelo D'Urso - \textbf{\textit{Cronistoria di Un Viaggiatore Sedentario}} \\Francesco Bianco, chitarra elettrica\\Berardo Di Mattia, percussioni\\Alessandro Malcangi, pianoforte\\Edoardo Scioscia, regia del suono \vspace{6pt} \\
Nicola Bernardini - \textbf{\textit{Recordare}} (acusmatico)\\Giulio Romano De Mattia, regia del suono \vspace{6pt} \\ 
\begin{flushright}
\vspace{-0.6cm}
\textbf{*} prima esecuzione assoluta
\end{flushright}
\vspace{-1cm}
\subsection*{\textit{Post Concerto}}
L'installazione che ha aperto il concerto chiuderà le porte della sala accademica del conservatorio.


\vspace{0.5cm}
\noindent
\textbf{\textsc{Ingresso gratuito}}
~
\hfill\null
~
\href{mailto:ufficiostampa@infinitipossibili.it}{\texttt{ufficiostampa[at]infinitipossibili[dot]it}}



\end{document}